[永遠感謝3R！] 拜仁球迷討論區 參拾柒

Mia San Mia

高華兄弟

盧卡斯帕華特法蘭西幫

聖拉芬永續失敗 多謝咁多年貢獻

洛貝利既最後一季

祝3老日後安好早日返來慕尼黑食花生享福

不得不承認肥鳩係迷鳩呢方面幾有創意

感謝Rafinha，但不要把他同2r比，thanks

最後一場就算啦
冇功都有勞

究竟有冇可能會算brandt同sane

多謝埋James Rodriguez啦第四個R

係播

班後生仔都差唔多廿中
d表現再係咁飄忽好難擔大旗

🗣️ Niko #Kovac on the disallowed goal: "I'm a friend of VAR. Despite that, it was a close call, but correct one."

老老實實，如果最後一輪鬥到好似01年嗰季德甲咁燦爛
即使最後拜仁失冠我都會好開心，因為好多年無試過咁刺激

SW

The last time Bayern secured the league title at home was 19 years ago.

係咪同04鬥果年

09/10同04鬥到最後一輪

如果球隊要奪冠，必須在最後一輪對強隊的比賽贏波，還要寄望拜仁輸給弱旅。最後一輪賽事，史浩克04首先落後兩球，但是球員並沒有放棄，頑強地追成2：2，可是，下半場對手又打進一球，球隊再次以2：3落後，不可思議的是，他們咬緊牙關，再次追和，3：3，到完場時他們反勝對手5：3。

這時，場外突然傳來消息，表示拜仁最後階段失球，而且賽事已經結束。換言之，最後一輪聯賽，史浩克04力壓拜仁奪冠。球迷興奮得衝入球場與球員慶祝，大家面上都是開心的淚水。沒料到，球場屏幕突然轉播拜仁賽事，原來消息誤傳，拜仁雖以一球落後，但球賽進入補時四分鐘階段。史浩克04球迷屏息以待，大鐘時間顯示93分45秒的一刻，拜仁神奇地在差不多補時最後一刻追和，拿下剛好可以奪冠的聯賽積分。

原本以為球隊可以奇蹟後上封王，在四分鐘狂喜與不安之後，一下子化為烏有。一眾球迷眼巴巴看着熒幕，面上流着的眼淚，旋即變為失望和悲傷的味道。

名留青史嘅四分鐘冠軍

當季四分鐘冠軍同雙曼爭英超嗰年真係同等咁刺激

LM

買ziyech 啦屌

唔好買werner唔該

68M bid chiesa
唔撚係掛

唔理拜狗奪唔奪冠 下場買多仔win就贏硬

法夫利同高華都戰舊主

有冇清好怕意甲法甲買人

咩聯賽唔係重點，重點係無歐戰表現可以參考

你啱
所以當年哥斯達個啲係烏克蘭買翻嚟都冇伏，因為親身對過

好怕最尾搵杜曹教呀屌

永續高華

一係換哥頓教頭

意甲都感覺好少少 但法甲真係六合彩咁

手足今晚撐高普定哥狗

哥帥

高普

神秘力量痴撚線

收皮啦高普

迷哥黨點名區

1. J.Bernat

好刺激

好撚刺激

哥狗又要成功了

高普真係慘 今年又2個亞軍 成世人拎過n次亞軍

完

利物浦抵死 專心踢一條線咪拎到

垃圾利

多謝利物浦提供笑話

輸一場都拎唔到

你哋笑咩 下個星期到我哋俾人笑啦

我地隊閪波係r聯俾人炒完嚟都笑

法福輸波
下輪肯定出盡奶力搏前四
劇本：法福大勝拜狗，法sir怒炒舊東家，多子奪冠

德甲前四排名：多拜萊法

利記多法福一分

咁法福更加要贏先有數講啦

留名

哥頓？

當年多子買意甲神鋒音樂比利伏哂

有一刻以為Ching係肥鳩

rip

啲圖一早leak晒出黎 冇晒驚喜

利打柏林咋喎
法福收皮啦

見大家開始興用鳩改名我又試下

肥鳩嬲鳩唔理我地啦

死圖

我地拜買聖山嗰30M都伏到仆街啦，鳩層咪又係scout緊賓菲加個jota

本賽季下半段洛迪從多蒙特租借至法蘭克福效力，重回法蘭克福之後洛迪的表現很好，他迅速成為法蘭克福的主力中場。不過就在上週的歐霸盃半決賽與車路士的比賽中，洛迪再次受傷，據德國媒體《圖片報》的消息，這次重傷有可能導致洛迪提前退役。

洛迪最近幾年傷病不斷，這已經是洛迪職業生涯裏的第5次重傷了，這次他的右膝遭遇重傷。《圖片報》表示洛迪有提前結束職業生涯的風險。

據《圖片報》的消息，這次洛迪可能要傷缺整整一年之久。他與法蘭克福的租借合同將在賽季末到期，法蘭克福主管博比奇表示：“洛迪很聰明，我相信他能夠更加強大地歸來。我們會在接下來的幾周與多蒙特談談的。”

想喊

有睇live個下好撚痛

當年佢黎之前已經傳佢都幾玻璃下
Btw get well soon

唔怪得睇佢ig要用拐杖行路

啱啱google左，好撚核突

告別聖拉

永別了牙拉

牙拉算係少數能力有限
但係深受球迷同隊友愛戴既球員

啦啦隊大隊長聖拉

見到呀拉深情告別
爭啲忍唔到喊

牙拉順風

牙拉走，神鋒不在人世，唔願做人了

牙拉

某神鋒去左邊

拉去邊

劉明

應該番巴西養老

拜仁為兩老準備既特別版印字
記錄左佢地係拜仁既精彩 Moment.

下體會係咪做左傻仔都賣電話佬咪續到盧卡斯

下面

睇完拉記招真係咸左

郵報：拜仁有意辛尼

傳左咁多個終於傳個似樣嘅階段性勝利

拜狗又拆骨
拜狗是原罪

盡收德甲人才變做盡收德國人才

郵報都j

100M抵到爛

下年德甲係咪又見返科隆同漢堡？

19/20來鳥

小強又返嚟

漢堡冇喎
科隆就有

嚟到慕尼黑 但仲未買到飛

漢堡連附加賽都無份
數字上仲有機會嘅

last一場好難買到
仲要2R最後探戈
黃牛都未必得

瘋狂食大肉腸酸薯仔酸椰菜

傳拜仁offer 10號比odoi

唔好啦

反cho了

如果sane轉去拜仁
應該會係近年最開心

1月嗰時已經咁講
但係真係唔知點解brazzo咁睇好佢

13？

係咪搶電話佬

記者Eduardo Inda在節目中表示馬體會正在計劃將占士帶到萬達大都會球場，具體的操作方式是：拜仁激活占士4200萬歐元買斷條款，隨後馬體會給拜仁付6000萬歐元的轉會費。如果拜仁決定這樣做，他們將會掌握主動權，而整件事情跟皇馬就沒有關係了。

呢個好笑

占士真係走？

唔好呀

帳面再賺1800萬歐元

人在家中坐，錢從天上來

會員留低

首先之前KHR唔係話咁樣做唔係拜仁作風咩
同埋如果占唔肯咁呢個操作係咪無效
不過拜仁同馬蹄合作開

洛賓或因傷掛靴：2星期內決定

洛賓早前公開宣布季尾離開效力多年的拜仁慕尼黑，原本打算繼續在球場打拼的他可能因傷患而改變主意，或就此告別球場。

早前有報導指歐洲內外都不少球隊有興趣簽入洛賓，但這名荷蘭翼鋒透露自己或會因傷患而選擇直接掛靴：「我仍未落實決定，這是因為受傷的關係。我想回到球場時再作決定。最理想是在一至兩星期內做決定，不過現階段我不能保證什麼。這絕非容易做的一個決定，要考慮所有事情，足球及家庭兩方面都要合適。最簡單的決定就是掛靴，這會是選擇之一，不過我仍未確定。」

拜仁上周未能擊敗RB萊比錫以提早封王，但只要在對法蘭克福一戰保持不敗仍有可以錦標送別洛賓。（）

啱啱去完朝聖 好撚正

Rich

用咗差唔多三百幾歐 破產了

for what
窮撚諗住10/11月去，主要唔知撞正oktoberfest會幾貴

買咗3件衫 頸巾 杯 仲有啲小野

值得

咁難得去到 買多啲都抵啦

呢度有無人會買特別字新波衫

依家反而有啲後悔買得少

兩件都已買

900一件
學生哥表示好痛苦

邊度有得買

上online store

件褸好靚邊度先有得買

又話邊隊上位拆邊隊 jovic拆過黎未

去蝗

都話死拜狗買唔買都比人話拆骨架啦

利雲留返厚個死人頭型仔左好多

喺公海驚見會然肥鳩還魂

公海第N次英超德甲大戰

好期待邊隊咁賤種挖brandt

呼籲大家都唔好理了

每次都浪費精神

珍 理黎多餘
我都係返工無聊冇野做同班傻仔玩下
2019仲係拆hummels gotze 係咪屌你老母拉莫斯啲frd黎 講到下世紀

其實d車狗有咩仇

下下追住黎咬
我諗係之前踩親佢地魯迪加 同想買大袋

而家反正係唔係都俾人屌
就梗係個個都支持買啦屌
話撚知你挖唔挖

聖拉都有

online store 寄香港？ 想買R7

所以不如真係拆

醒唔起聖拉有咩關於佢嘅精采回憶

接受雅虎體育的採訪時，賓拿迪亞表示：“拜仁慕尼黑是一家非常大的球會。他們的組織非常出色，有最專業的人員來幫助你拿出最好的表現。我從來沒有經歷過拜仁慕尼黑這樣高水準的訓練。我當時被拜仁訓練的水準和強度震驚了，真的是非常高的水準。”

“我第一次穿上拜仁球衣的時候，我感到不可思議。我感到了這家豪門的重量。你會感受到不同的期待：你穿得可是拜仁的球衣！並不是任何人都能為拜仁效力的。要在這種球會拿出表現非常困難。”

“在拜仁的第一年之後，我請求路明尼加讓我回意大利。他拒絕了，不過他承諾我如果我接下來還是不順的話，他會為我的家人做出最好的解決辦法。接下來的夏天，他原本能夠把我以更高的價格賣給英格蘭球隊，但是他履行了他的承諾，他是一個偉大的人。”

典解最後唔留佢？

學啲死車狗話齋
明簽尻你，咁點？

真係水土不服？
幾中意佢不過算啦 多傷又慢
有幾場歐聯比人一揚就過 後尾哥狗用甘客串都唔用佢
Btw佢係蛆都好似比人百屌

但當年佢d頭鎚堅係屈機

祖域唔去賤種嘅話，我切jer
嚟拜仁嘅話切埋雙丸

由於萊萬多夫斯基（Robert Lewandowski）和拜仁慕尼黑就續約問題產生分歧，曼聯和巴黎聖日耳曼這兩家豪門都迫切希望得到這位30歲的波蘭射手。

萊萬2014年從多特蒙德轉會拜仁以來，一直是球隊最重要的核心之一，最近還升任隊長之一。目前萊萬與拜仁的合約將於2021年到期，很長一段時間以來，拜仁管理層一直希望與萊萬續簽合約。

但是最近萊萬與拜仁管理層產生了分歧，他希望新合約能延長到2023年，但拜仁只願意簽到2022年，這讓萊萬很不開心，導致談判中止，於是關於萊萬轉會的傳言不斷出現。

德國媒體報導，許多球隊都願意爭取萊萬，其中巴黎聖日耳曼和曼聯更是垂涎已久。

本季巴黎聖日耳曼在歐冠賽場上無功而返，他們希望引進波蘭前鋒增加進攻實力，特別是在內馬爾（Neymar）或許將在今夏離隊的情況下；曼聯則在萊萬爭奪戰中處於下風，「紅魔」今年取得聯賽第六，下季只能參加歐羅巴聯賽，這樣顯然無法讓萊萬滿意。

應該係獌，但係拜仁俾佢番意大利

無心機踢就走啦

盲反

神射手都無心踢

迷雲都支持唔續
一日有利雲班高層都冇心搵replacement

入球個慶祝型到

之前都講過話拜仁高層賣球員嗰時肯定會專重返個球員既意願，好似送聖拉返巴西咁

問心個句大家想唔想炒高華
我想睇多季先

唔想，同埋你而家炒咗個市場無option俾你揀
我諗KHR應該下季會搵阿積士個主帥接手，如果唔掂

痴線成班係咁叫高華走
我覺得佢已經好過安76

真
畀多季高華試下無妨

點解要炒先
歐聯只係輸比決賽隊伍 德甲德盃仲未死

呢個真係要問高層班廢老先知

班隊員啱啱先同佢夾到 又話炒
唔通想叫摩daddy嚟教？

依家成隊波重建緊 交接期 想要咩成績 下下要三冠先王收貨？
上半季個個都覺得無希望 半季輸9分到依家輸1分做亞軍 都叫收貨啦 仲想點

Thiago 又落選國家隊

Yes support高華，其實除咗換人都睇得出佢有進步，開始適應到豪門踢法

同埋中意佢不諱言

Brandt

聽朝一早去安聯門口舉牌 I want ticket 會唔會有人理我

坐等TOTS

仲有上次打交當無事

如果今日攞埋沙律盤都炒高華既話你真係搵哥頓教算啦，仲鬼有人敢嚟教？

彈藥充足

泥清講得中肯

不過希望唔好燈

唔好話replacement
依家係bench搵個似樣D嘅後備前鋒都無
25雲一傷真係R晒頭

巴洛迪利

真心講我就唔覺得arp個級數夠做利雲後備

呢個當投資

本身wagner係度好地地
連垃圾時間都無乜比佢

人地依家遠在中超都相信拜仁最後一場大炒5比1法記
呢D真拜就真係拜拜

Boateng cdm 咩玩法
今年冇玩ut, 點解可以轉埋position ?

問題係你買完個幻幻唔俾佢出場真係無用架wor
韓仔加拿大仔frutchl呢d值得更多出場機會，仲有聖山

特別卡， 入場就同witsel調位

你哋知唔知班球員一陣幾時同邊到落車入球場🤔🤔

雖然我好中意安聯 但件主場實物真係唔掂
等作客二客算

著到肥仔咁

因為兩老特別印字 所以都買咗兩件

知唔知官網寄唔寄香港

寄 不過運費就有啲貴

呢張勁 如果轉到位我覺得係今年德甲最強CB

我都係德甲撚

今晚準時睇波歡送3R+主場奪亞

19.95歐DHL 寄香港自動退稅
利申：已買2R特別版，應該過幾日就到

用咗400歐入場 南看台
破產了

抵啊多圖please

你最後點買到？

場外黃牛 佢張季票卡嚟

唔捨得

7 10 11一砲過走晒

13 17

呢兩個冇咩不捨

無咗13更衣室少好多歡樂

搵個好波啲既小丑得唔得⋯⋯

Fox好垃圾

Goodbye James

點解

I don’t want as well, but

有無ching一樣咸緊

陷阱

有接班人了

coman

牙高

都越位嘅

查比有d料

時代既終結

想問牙占做乜，miss咗前面

乜都抵啦

攻到啪啪聲

哭了

甘

利雲

打開fb 望住張cover

終於3個都冇曬了

著便服歡送2r

做咩今場個個著曬火咁花式扭波

Trapp好勁

今日攻得好勁下

踢得好認真

係咪最後一場

利雲過得咁靚但係射得咁hea

拿比呢下唔吹

去咗旅行，個wifi廢到完全load唔到

睇牙堤踢波真係好瀟灑

muller頹完未

今場個節奏仲快過打fifa

梅拿

梅

以為越位？

街場式失誤

波呢

呢下甘好彩跟得貼

雞比

雞拿比

牙比

完美接班

雙翼入波送別雙翼

點解要睇var

又黎var

molamola

cls 點解

利雲越位

又顯微鏡越位

利雲隻臭腳
射走咗兩球靚波

唔關利雲事
呢次佢靚位，係對面隻手過左半場計左offside
對面隻手唔過半場呢球靚反擊

Muller

查比勁到癲左

好似唔係好夠運

梅真係不幸之鬼

同上場差唔多
係守冇咁平安鐘+揸住一球

牙甘唔返去回防要雞比跑返去鏟波

呢場兩邊都咁快

蘇利ankle break對面2件

洗唔洗呀吓吓都瞄腳

呢場傷左人/party冇左，強烈要求法記賠返個jovic比我地

好耐無見拜仁踢得咁快

+ Rebic

泥個邊咩環境

聖山

做乜撚野換入聖山

最後一場？

個球證又係on撚9既，頭先jovic鏟sule嗰下肯定要黃啦

山

點解咁快換
牙哥傷？

賠rebic啦起碼

搞咩咁換

唔似傷，今場都未訓低過

見哥出黎都發脾氣

聖山入波/助攻
我下季迷山，不論係唔係拜狗

今場兩邊都好好火

球證點解可以咁on9

咁最後一場已經篤定無3R

唔知係邊一R無份呢

好似出咗界 咁都睇唔到？

唔駛問啦
個個成日出

似係想打體力戰
nigga撞鳩死你

邊個無得出唔撚洗講啦
咪一出就輸果個囉

jovic唔係官宣左皇馬咩

頭先山個下坦克推進

感覺多仔冠軍

lm

系

岩

未官宣
全部都係報紙幫人官宣

屌你老母聖山

點解咁早換人

傷掛

多1-0

山麻麻

其實可以甘上中場換拉

不了

又甩腳又唔夠跑

今場先知？

一換人成個節奏唔同左，多仔仲要入埋波
兇多吉少

得牙提先會俾波佢，其他人當佢無到

出晒界又唔吹有冇搞錯

第2次
屌佢

多仔詐糊？

今場啲球證尻尻地

最後計左

多仔反勝既號角已經吹起左

哥傷？
換山點都唔似戰術

我係角球位 上半場我嘅好多焦點都係Hummels
氣氛好撚正 一齊叫一齊屌一齊唱歌
下半場就要睇班進攻敗家 不過應該有得近距離睇robben
btw買定法蘭克福反cup

泥現場發功

泥好波

到底
曼狗隻山廢定我地隻山廢d

聖山完場好跟埋聖拉走

拜狗之神，打救世人

應該係，要等確認

熱身個陣佢係咁想賣弄球技 點知係咁扭失

泥有冇同周圍d拜迷傾計佢地有冇屌山

有傳言話佢係虛報年齡，事實應該得佢自己一個先知
如果佢真係21歲咁都值得留既

21歲踢到屎咁，早d去第隊搵出場機會或者仲有救

高華場邊密密斟聖山

你地果隻睇得出眼神好認真，但真係由心廢出黎

泥記得影多d相

聖山真係

我睇唔透呢下係真漏定靚fake

甘做乜撚野，老奉以為人地追唔到？

GG

Dllm

主場輸波嘅先兆

準備反cup

有冇咁好彩

甘呢下做乜9

on9

2R熱身

成班仆街仔真係有危機先上力

alaba

仲有冇var呀dllm

妹拿又唔入要人執雞

阿拉巴幾耐無入過波

梅拿有價好賣

梅拿係無運但係兩球要不是佢都入唔到

好奇問下大家
大家覺得呢球有冇出界

阿梅都賣？唔撚係掛

做好自己算啦

好驚罰球

回塘回撚到

呢個角度睇應該冇

呢兩場比var 逼害心理唔平衡

痴線對面謝臣費蘭迪斯不死身

聖山清咗兩波 做到嘢

唔係佢返後場幫手守波拜輸多幾粒bor

唔係佢根本無兩球入添啦

屌你聖山真係 走埋去淨係掃鳩人

仲講要賣梅拿
假拜

多2:0
好快夠17球，和都要輸冠架喇

嘩

反山慘敗

燈鳩聖山

呢球好冷靜

唔賣山了

3-1

迷山了

我知錯了

周鏝隻馬水一樣，燈到入波

同

牙山特登跑返後場向3R致敬

聖山fifa式cancel入波
btw 隔離兩場大屠殺

聖山！嘩咗聲！

山入波好感動大家成日屌山，但其實都好想佢成材
入波呢下成班圍住佢抱好warm希望呢球可以幫佢一吐烏氣，唔求佢成材至少走都有好人家收留

激動到要剷草

廢佬好似喊左

仲以為話要迷山，原來想佢有好人家

再見2R

國王

佢走都照迷
佢唔走我祝佢成材
佢走我祝佢好運

以為Sule最後一定大腳斬
點知又咁淡定

成班終於意識到要快啲入夠俾兩老出嚟玩

睇得出洛賓已經急不及待了

3老都替牙山入波開心由其拉明知自己應該都冇得出都咁開心你班仆街最後一場仲反拉咩唔係3R

趕住除衫

洛賓定拉芬會落場

有返自信既聖山

洛賓啦仲洗問

on9問題

洛賓勁好戰

Robbery最後20分鐘德甲

2R

堤呢下

甘美唔漏俾國王

鍾意列貝利都要講句
踏入三張之後洛賓真係keep狀態keep得好過國王

牙甘大力啲射上三路啦

又吹啲乜9呀

Thiago 真係狗黎

robben

cls 國王

Ching 又燈

？？？

計地位，其實係咪列貝利高d

寶刀未老嘅表現

列貝利

真係喊咗出黎

希望洛賓入埋

3r效力最長係佢

不過當然，列貝利勁D係無容置疑
洛賓呢d毒食狗
唔知燈唔燈到

牙泥就好

好撚葡萄現場睇

過得好靚其實

差賓

法記不如比我地賓爺黎一腳

洛賓死左腳一早比人睇穿晒

Sule真係踢得越嚟越好

要不是洛賓，12年贏左歐聯啦
係佢呢d仆街毒食狗再配合埋肥鳩對小兒麻痹腳先跣到拜狗無歐聯咋嘛

佢帶波真係可以一下推過半場

robbery

diu曬你地

燈埋

多謝法記

法記都算幫手，踢到咁hea

Ribery robben

完美

Both Legend scored！！！

洛賓

咸左

阿拉巴呢下

對面中堅特登唔mark洛賓

高華咀鳩女經理

兩老埋齋

好感動呀！！！！！！！！

好想咸

完美結局了

呢場睇到好感動

洛賓聯賓第100球

最後了

洛賓開心到好似細路咁

兩個都仲好fit非常非常之唔捨得

永遠的robbery

差D

屌trapp勁到

如果洛賓黎個絕招就完美

陷阱都係波追人黎

等你班友上年仲反trapp雖然我都係

洛賓痴撚線，交比人地撞返再交比自己

就試比你睇

呢下真係

查比逞強，人地開p你咁認真

啱先洛賓軌跡睇到雞皮都起埋

唔知點解梅d動作成日都好滑稽

Sule 一夫當關

妹下妹下

trapp你搞串個party

睇得出成班都係到做波比兩老

Robbery

送別3老同時
希望大家都記住門前牙烏
下季未必一定見到佢架

完美告別

差D唔記得仲有一老

點解唔出埋rafinha

咩事

呢下好gay

robben I love you

換左山上來

垃圾拜超

山搞串個party

Ribery jo mud

我愛拜仁

入左波，放過佢啦佢都唔容易，呢場分分鐘都係佢告別

其實唔換山 換聖拉芬
推泡菜上中場都得架

屌，我想睇聖拉芬㗎

隔離狼8-1

始終3R先係重點

好感動

嘩今晚不設防
狼堡8-1
弗賴堡、利華、我地都5-1
賀比人絕殺左3-2

最撚悶係護級兩隊垃圾0-0

德甲冠軍！！！！

Jovic rebic 留底啦唔洗走啦

時間過得咁快

冇錯

一齊慶祝is ok

Jovic去左賤種喇

Robben99球

不要再說了

其他隊球迷路過
咁又一個時代
好完美嘅結局

最sad應該係哥 上場比var cancel 左球入球今場又提早換走

占

Is James here

完美結局

係咪傷左

100喇

Congrats

講波佬話99
話係咁做比佢入第100球

入左喇，5-1個球係100

話說呢，今晚頒獎唔洗見多狗個主席添
真係完美到一個點

3老

有無直播link想睇直播？

多謝兩老

各位手足我走喇

隻碟應該分一半比多仔
要不是多仔禮讓

咁搶口

2r

買走多仔主力未？

人地咁大方入黎就唔好咁搶口啦

兩老有波入
山成材
聖拉冇得出
What a night.

東網

入黎r水吹係歡迎嘅，但呢到冇狗糧就恕不招待入黎吠嘅狗仔喇

季尾和左弗賴堡以為收皮架喇

2r入埋波，好感人

遲幾年，等多仔買加柏果幾件train起先

個team manager今日比幾多人攬過錫過

牙杜幾時先有得出

其實幾鍾意佢

簡尼

哥塊面黑到

馬圖斯、簡尼、Olic、迪米

哥黑撚曬面

真係唔gur比人換出，仲要換入聖山

佢完全無笑過

艾爾巴、馬卡爾

今日咁開心就唔同狗仔嗌交喇
咁多位自便啦

教頭有走埋去同佢講幾句

其實拜多兩隊自爆正路應該有第三隊後上奪冠
點知

真係
占士無得出都笑笑口，但哥就

輸就吹奏多話拜狗廢
贏就拜超

根本點都有得鬧

牛牛今場都豬左

唔撚洗理啦都唔係第一日嘅事

有無見到隊短

應該即刻送件外套比三老

希望利記下年打歐戰仲keep到
唔好又跌落降班區

佢唔係傷咩

奧歷名宿

幫手屠過狗架

艾爾巴跪聖拉

James

係呀，傷咪無得出囉

笑返啦哥

咁都唔算黑面
我覺得佢一向好少笑

今年無高路斯？

兩老出黎應該同短個陣一樣有噴煙特效

James好靚仔

係二隊

聖拉芬 已經冇得出場

教波唔得閒掛

Robbennnnnnnnnnnnnnn

刀疤喊

奧歷肥左好多

Ottl都係明叔

仲有迪米

想問拜仁而家邊個係隊長副隊長

係外國睇唔到

紐亞

馬卡爾都老左好多

紐亞、梅拿
今場梅拿隊長

企係隻碟隔離條女

Robben ribery無得做？

紐亞識do，比三老舉碟

幾正

冠軍喇

好感動
又唔捨得佢地

真係5比1

係

間唔中做過就算啦

Davies典型nigga樣

戴維斯成個小朋友咁

高華企埋一邊

高華好型

幾靚仔

好似眼泛淚光

佢真係好靚仔

高華經過一季多咗好多白髪
唔好逼佢走啦

Robben ribery件衫個號碼好特別 印左啲咩

邊個做教練都會多咗好多白頭髮㗎啦
拖舟例外

泥清有無一齊唱forever no.1

遲下加埋神鋒小鋼炮

又真係一個小朋友

仲有哥帥

Robben淋高華

偷襲

高華

Rafinha又淋高華

又淋

屌你聖拉淋背脊

想飲啲酒

法蘭克福搞到最後歐霸要踢附加賽

佈景板

上場贏左咪穩陣

高華stay!

個陣打唔到雙線
唔係贏到車狗啦

Ribery個bb

法記本季最撚慘
雙線左半季得個德國盃柯返出黎嘅附加賽位
下季仲比人拆硬

本身佢乜都無架，賀記俾人反cup佢地有得踢附加賽算係咁啦

老實講法記真係超額完成

其實輸互射12碼，我覺得咁臨場發揮同實力都唔算輸啦

洛賓的軌跡（淋酒）

聖拉

好想一齊玩啤酒

無啦？？？？

Ribery老婆黎？幾正

好靚仔

再播洛賓入波個下真係有啲心up

去左魔化既利雲

17年我地送走左隊短沙比
18年我地送走左軒帥
19年我地送走左三老

下季重新出發

係咪之後唔會再有告別賽

洛賓冇錢買麵包

大家一齊唱

轉台睇鏝了

我記得會有

有

車狗d攻力廢到咁唔應該輸啦
法福嘔曬d控球權比車狗都入得一球

好似話下年先搞

係紀念賽唔係告別賽

我哋仲有一場決賽

拜狗贏到聯賽好知足啦
唔好咁貪心

咩台播

9列斯卡同雞比真係今季亮點

鍾仔唔搶口唔驚比人捉返大陸

85

以為法蘭克福無歐戰踢添旨意佢幫德甲拎分

附加賽
下年比人拆仲拎咩分

得佢地認真踢其它隊歐戰鳩踢

第一次入場睇就係robbery最後一戰
不過睇到最後一次robbery同場
最後一次一齊入波
最後一次兩翼齊飛
好感動都好唔捨得 到依家都唔想離開球場

好羨慕

埋單幾錢

見證2R最後探戈 － 無價

fans shop就350歐 入場就400歐

拜狗手足估下牙占有無着

高華在賽後表示：“啤酒浴真是冷死個人！你要是突然被潑一下，估計會心臟驟停，不過我很享受今天的感覺，我們一個賽季的奮鬥就是為了今天。”

“這個賽季並不容易，我們開局很好，隨後有些波動，在那之後球隊的表現值得肯定，我要感謝所有人，感謝球隊、感謝工作人員、感謝球迷。”

當被問到自己的未來時，高華回答：“我也聽説了一些消息，我相信我會繼續執教，我相信我的消息是一手的。”高華的回答似乎是在暗指媒體此前的報道有誤，過去一週時間，多家媒體稱拜仁將解僱高華。

高華一路走黎真係唔容易睇得出佢忍左好耐

我真係覺得要比機會佢

佢已經好努力執緊隊波

你話高華教得好差就肯定唔係
話佢教得好呢
季尾進攻便秘，和左幾場失埋d on9分又唔抵幫

我雲

我會覺得佢之前只係教中上遊既法褔
好難第一季就同老希、哥狗既第一季比
唔止戰術，你連同球員相處既手段都係學問黎
好老實，點都好過76果期完全唔知點咁先啦

就憑呢張相暫時唔反高了

啱啱入波個陣都俾人倒咗成頭啤酒 其實好爽
頭先高華奪冠後講話 好多人都起身拍掌 太遠唔知 不過起碼南看台唔少人係咁 唔知係咁話要炒嘅人係咩心態

btw啱啱迫地鐵返市中心個陣有個德國妹對波同我隻手不斷碰撞 好撚爽

肥仔波

到呢刻仲叫kovac out既真係好on9

12年裡面每年83M贊助.
fatfat

都要肯撳出嚟先得既
如果好似哥狗走左之後每年只係小修小補
今季嘅教訓好快就返返嚟

漢老話唔會一炮過駛多過80m出局個陣就係威係勢

咁講好似有啲孤寒，
不過下下都8000萬先買到人都好cls

當初話2億
lucas同pavard加埋都唔止一億啦

其實講黎做乜鳩
係人都知80m貴，但又無人叫你以後下下買人都要80m
如果以後有件靚野，真係焗你要洗多過80m先買到
你咪又變左自打嘴巴

在本輪德甲比賽中，拜仁慕尼黑主場5-1擊敗法蘭克福獲得德甲7連冠，這也是拜仁歷史上的第28個德甲冠軍。本場比賽拜仁慕尼黑後衞甘美治再次打滿全場，並且貢獻1次助攻。

甘美治是拜仁慕尼黑的絕對主力，本賽季不僅每輪德甲比賽都首發出場，而且每場比賽都踢滿了90分鐘。本賽季34場德甲比賽中，甘美治保持着踢滿全部3060分鐘比賽的紀錄。甘美治本賽季在德甲共攻入2球並且有13次助攻。

另外在本賽季的歐聯比賽中，甘美治踢滿了拜仁前7場比賽的所有630分鐘，不過在與利物浦的第二回合比賽中累計黃牌停賽沒有出場。在德國杯目前的5場比賽中，只有第二輪對陣羅迪侯臣時甘美治沒有踢滿90分鐘。

鐵人甘
停賽就搞到出局

前場班阿哥生性少少入多兩三球牙甘做埋歐洲助攻王

13助攻
其實我覺得甘係依家個球壇計右閘有top3

真。囡囡波

返到香港先up返琴日啲相同片上嚟

幾時翻牙

過兩日

昨天，列貝利幫助拜仁實現德甲七連冠，並在自己的安聯告別戰中取得一粒夢幻的進球。賽後，列貝利在接受採訪時動情表示，當他剛來拜仁的時候，自己的書是打開的，而現在它合上了，這本書裏所記載的點點滴滴將伴他度過餘生。

談到自己即將告別拜仁，列貝利動情説道：“我的整個家庭——我的孩子、我的妻子、我的父母、我妻子的父母和我的表親們，今天都是為了這個目的才從法國趕來的。這很艱難，但最重要的是我們是冠軍。這是我在安聯球場的最後一個偉大時刻。”

“我在這裏不只是幾年，而是12年。在這裏我度過了很多美好的時刻，但最好的賽季是2012/13賽季，那一年我們所取得的成績是瘋狂的。當我來到這裏的時候，我的書是打開的，現在它已經合上了，但這本書裏所記載的點點滴滴將陪伴我度過餘生。”

Niko Kovac is the first ever manager to have all three of his substitutes to score a goal off the bench

唔講都唔知

高華

robbery走
神拉走
神鋒又落左去
唉。。。

清終於迷途知返反鳩

邊有反

德乙神鋒有日會番嚟以名宿身份參加捧沙律盤儀式

比沙路成日後備建功
而家仲要再踢多季
牙班不如轉會迷不萊梅神鋒好過
唔好虛耗光陰迷埋啲得個樣既人度

有冇人有睇今年不來梅嘅比賽
淨係睇咗佢哋最後幾場好似好勁咁

pizza佬係勁，但同M高美斯仲有段距離

會員肥鳩幾時番嚟

的確有段距離
兩位入球數接近
不過一位幫唔到自己球隊，分分鐘德乙見
另一位成日後備上陣入波幫自己球隊搶到分不特只，
仲直接幫到前球會衛冕
咁你話邊個距離高啲

保走啦應該

無計傷多又跌態
要走了

回歸無期

雷施克去04做總監

琴日有好多男人都睇到眼濕濕流淚 包括我

more

防守始終未得
成日失位

原來高文已經7季贏咗8個聯賽冠軍

人生贏家

佢D跑車撞極都仲有

想他身體健康

2R特別幔波衫如果只可以揀一件買你地會點揀

洛賓吧，有關鍵一球

Ribery

漢尼斯在列貝利轟入最後一球時，頓時在席上大喊！回顧二人多年來惺惺相惜，當列貝利處於人生最低谷時，伯樂不離不棄地全力支持這匹千里馬！到漢尼斯飽受牢獄之苦時，駿駒便協助照顧其家人。究竟係良駒易得伯樂難求，抑或是世有伯樂才有千里馬？相信只有他們二人最清楚了。

Borussia Dortmund to sign Nico Schulz & Thorgan Hazard imminently

Borussia Dortmund are expected to complete the signings of Nico Schulz (Hoffenheim) and Thorgan Hazard (Borussia Mönchengladbach) imminently, according to Süddeutsche Zeitung.

死拜狗又拆骨

兩句意思有咩分別

其實last嗰球係洛賓入
佢係咪無睇到場波

呢舖幫sw兜
咁的確係國王係拜既last一球既

夠竟係刀疤呢種良駒易得、漢老咁有情有義嘅伯樂難求
定係因為有漢老，刀疤先成到千里馬

利申中文4

原來係我中文差先睇唔明sw啲post

今季高華教得很ok我覺得

至少第一季就有冠+季中開始穩穩陣陣

調動冇乜大問題，整體戰術都正路

滿意了

不如俾聖山踢翼啦

實物好靚

幾錢~

邊度買會平啲？ 我見官網連運費都成千蚊

如果肯出件107號
ROBBERY
幾錢都會買

係有 慕尼黑啲fans shop都有 我都見過人著

我都係官網買 一件你當770到 連埋shipping

166cm應該買咩size?

建議你去mk adidas試下啲size先，我178都係著S

咁我應該要買kids...

上半季交學費
下半季正路好多啦
絕對唔贊成炒

如果六千幾萬可以買到辛尼
大家點睇

Servus Franck

Servus Arjen

Fanshop手印字真係dllmch

dont ff
MC肯定叫到上80M up啦
不過幾錢都要簽同其他翼無得比

Sane
Sane coman gnarby davies 滿足了

770？官網99歐件

官網有退稅 同埋我係會員 有9折

Ching得閒覆埋我tg msg啦

rebic

唔理咁多買買買is ok

技術真係唔夠班下下控波個波都係彈走勁遠

傳想簽賭王做利雲後備

拜狗女足個靚女中場dabritz 去左PSG

kruse?

Why not both!?

卻老又續約
我拜又輸

當地 Fans shop 先印到.

依家既佢不了

Arp今個夏天過嚟

Ys

哥列斯卡先係我地未來既中場核心

回家瘋狂致命回傳

哩個有得諗喎
把握力好可以做波

但佢31喇喎

做後備絕對夠做啦

後上牙哥勁好多

牙哥防守穩好多，雖然佢唔係派牌能手，但係佢+牙提

可翼可輔鋒可正前，免簽返來算係咁啦，至少呢d坐後備唔會咁多怨言(好似係)

多謝

最尾果句唔敢包

牙賭王冇野做練下車又得，去賭下幫我敗賺下轉會費又得

多簽schulz 登刁

拜狗又挖

拆骨可恥

回來了 邊到up片好

Vimeo？

垃圾拜狗損人利己

含撚啦
拜超，淨識拆人骨
攪到自己獨大

抵你地一出歐聯唔夠人踢

13年因為有多仔同你爭
激發到連小花隊都比你地炒

繼續留係拜超屈機啦

駁唔到

樂觀蛇
駁吾刀 拜9系垃圾

如果肯定無apply過，唔好去
話就話尖咀，分分鐘係嗰啲share office

想知多d
咩係share office

前·拜仁慕尼黑羅地亞三大神鋒
文迪蘇傑
文素基治
曼朱基奇
and me
生日快樂

M子！

2800萬買德國未來正選左閘

仲要同個葡萄牙人爭正選，即係坐後備

真.神鋒

最後一輪
德甲雙mvp

成功阻止拜免險拆骨
彰顯正義

曾因太依賴列貝利，令刀疤仔恃寵生驕！還記得08年歐國盃後由欠缺經驗的奇連士文帶着傷兵滿營的拜仁，面對卡爾斯魯厄等隊伍也感吃力！弄得法國人大發雷霆申請紅牌離場罷踢。

至雲戈爾帶着洛賓到來，小飛俠操練時與拿姆爭執，並表現出絕不好惹架子，該季在一個保全家情況下，列貝利卻顯然不耐煩！更傳出二人在更衣室大打出手，隨著2R日漸成熟，亦心知一山可以藏二虎的道理！在目標明確下終奪四年三晉歐決的大耳盃，並為拜仁取得史上首面五冠王。

寫得越來越好

首「面」五冠王？

好感人

迷天了

中文鬼才sw

自問中文都唔算太差
但每次睇佢啲文都起碼要睇兩次先知佢講咩

好感人wo

利申：sw打手

買前鋒未呀屌

該季在一個保全家情況下

主語呢

除非你見D好專業嘅工種
否則無謂side大舊錢買套suit見工
(個人意見)

我個陣都係求其豬儒村買裇衫西褲再打條呔就算數

尼高高華的未來仍不確定，拜仁高層們最近都沒有對他下賽季主教練的位置做出明確承諾。這導致拜仁球員都不知道接下來會發生什麼，所以他們在沒有高華參與的情況下舉行了一次內部球員會議。

根據《體育圖片報》的消息，上週三訓練結束後，領隊召集球隊開會。利雲度夫斯基、列貝利、堤亞高和拉芬拿出現在台前，他們呼籲大家團結一致，不要關心對高華是否留任的猜測，而是為了國內雙冠王的目標繼續努力。

現在，拜仁隊內團隊精神的最好例證就是拉芬拿。他希望在自己的安聯告別戰中後備登場和拜仁告別，就像2R那樣。

但哥利斯卡的傷病讓高華不得不派上山齊士，令人感動的是，在他後備上場取得進球后，他立刻飛奔到拉芬拿身邊和他一起慶祝。現在，拜仁隊內非常團結。

在德甲最後一輪中，拜仁以5-1大勝法蘭克福贏得德甲七連冠，現在他們唯一的目標就是在即將到來的德國杯決賽中取得勝利，實現國內雙冠王的成就。

仲有邊個反拉反山

領袖

多：hazard brandt
利華：ziyech
拜：

拜狗又想挖

挖都算

依加係挖都挖唔到

人影都冇個
下年等俾人456

多已經簽左Schulz同細三
而家仲傳埋brandt同haller

咁簽法拜個德甲挖掘機朵比人拆硬招牌

唔會
拜狗係原罪
不過有多隊有競爭力既係好事黎既 德甲歐戰柒左好多年了

再唔買人
下年肯定唔夠打

買多幾個醫生返來好過啦，你買幾多人最後都係傷曬架啦

今年算係咁 coman alaba goretzka gnabry呢啲玻璃腳都少傷 傷都好快出返黎 係neuer 兩老呢啲冇計

占 保 山 屌 賓 國王 其實都走好多人下
點都要入多隻翼 playmaker 閘
如果山唔走就改佢做閘

山係咪走仲係未知之數，要等高華完季之後去諗，山自己都係等候緊發落
10號位都係俾返阿梅打架啦

我始終覺得山可以留

有條女突然add我fb
add完就話我icon影得幾靚 想做fd
應該點🤔

：條女重口味 真係想識我
：sell保險/美容

你真係靚仔

我全post最樣衰

咁我應唔應該覆佢🤔

諗起前日睇個個賓妹po

其實係我黎

=,=

多蒙特官宣簽白蘭特

宇宙天團正義多集結全德好手齊心協力熱血對抗邪惡軸心拜狗
各位拜狗手足都係早日棄暗投明啦

拜狗年年拆骨唔洗還？

牙白又話利華入到歐聯唔走

cp冇左喇
幾時買kai

拜：Havertz + sane

幾時買kai

等多年，逼利華賤價賣

又挖

我呼籲手足們冷靜
打完德盃再屌高層老母

brazzo都講明完咗德杯先搞動作，因為明知而家去邊都會俾d傻鳩記者做新聞
就睇下到時有乜

可能最後都係乜都冇

結果就係炒左高華

如果可以搵到哥daddy返來我願意

連brandt都登刁點玩

多仔拆幾隊骨無人講？

哥狗如果去祖
m子會唔會又被人迫走

出面公海有post
不過同d on9仔拗就嘥鳩氣

係嘅話M子回家吧

D人唔敢面對

高層係咪坐定粒六買完後衛當算數

在德甲買人不能算拆……在德甲買人！……多蒙特的收購，能算拆骨麼？

他只是個多子啊！

不過愛隊簽星同比啲連登毒撚酸幾句
我揀前者啊

真
一諗起下年傷晒啲人嗰時就興奮

其實班多狗點點點我唔想理
重點係拜狗要簽人呀，幾時簽人呀屌

簽左arp啦

簽werner havertz 啦
挖啦挖啦

多狗

m子回應唔反漢老

一季咁多

Wener不了

M子回歸就好

拜狗真係柒，祖域呢d應挖又唔挖

死敗狗又挖

好撚傷心，有冇手足迷白蘭特

點解我曲線可以咁多正評

因為班人根本唔撚識點會知你曲，見你個comment反拜咪正評囉

無，明顯kai仔先係最適合拜嗰個
不過算啦都係唔會今季簽到

簽撚到咩垃圾拜狗

今個夏天有辛尼/kai仔事旦一個我jump啦

我以為算好直

所以其實大家玩下就算，唔駛勞氣

英狗買唔到白蘭特又發惡

點解三條友都咁平

留意翻簽個三個都係25m左右

細世三同Schulz 我就覺得已經有少少抵買

反而brandt竟然都係呢個價

一個美國仔換三件好野翻黎真係有D癲
不得不佩服多今次嘅轉會做得幾好

反觀我地聖山35m，牙杜成年出唔到洗40m，pavard水貨35m，lucas就破曬紀錄添

感覺洗左好多冤枉錢，下年先知值唔值

btw麻煩高層你比多個sane我就夠了

拜買人=死拜狗又拆
多買人=過幾年賣比拜

講撚哂 立於不敗之地

Me
佢世杯出幾分鐘已經好過draxler 成場

不了 又alaba中堅 pavard防中 高文打cf

是但啦

其實公海都幾撚好笑
拜仁挖=屌拜仁
多蒙特挖=都係屌返之前拜仁挖

正義之師 vs 德甲毒瘤

由佢地了

除咗呢樣佢地都搵唔到其它野好討論

希望我地唔好做水魚

睇過佢踼ok的

防守幾穩的

幾時簽Sane同kai仔

高層唔知邊條契弟仲話60M bid pepe同chiesa，人地如果賣咗俾我地，拜狗真係蝕多一筆水魚

仲快過sule

踢一場傷十場防守勁過VVD都無用啦

Zaniolo dybala chiesa thisav pepe werner kai sane
上面呢堆求其簽到兩個我紋聖拉個樣落碌尻

簽唔簽到都要紋啦

thisav係 Thuavin?

真係眼前一亮

唔明點解多買個三件主力都咁平

到你拜買既時候就dou個靚ble啦

我拜肯定會買啦

原來二隊啱啱輸咗俾狼2隊搞到升唔到班，睇來剩係靠加拿大仔同韓仔都唔夠carry

仲有第二回合返主場踢

玩到紋身就咪放werner pepe啦

幾下射門好撚有功架

Reus Paco Gotze Brandt Sancho Hazard 有冇手足嚇到瀨屎了

迷brandt
去左多好拎傷心

人地一日唔補個後防咪又係俾我地中出

敗超敗超，都係拜狗架啦
下年又拆多仔骨了

up 住咁多先

好撚靚

好正

泥ho ball

拜狗幾時買返個防中
馬天雖然都仲好有貨但都要多個防中頂替下唔係季中又傷就大獲

高華近幾場都唔用防中，應該唔會再買

Rodri快d來

肥9係出面好落力

我地唔值得擁有祂

唔反鳩了

哭了
9ching回家吧

失去才懂得珍惜

鳩Ching

買買買

Rodri 唔夠哥狗鏝爭啦
一係買全面手saul 一係改造山哥杜是但一個仲好

其實鳩清真係唔洗咁上心
啲child登仔係中意跟主流意見留言黎拎正評拎attention架啦 (鬼叫現實世界冇人理)
所以真係唔洗理 我依加都睇化咗唔出去駁嘴 係狗竇ff轉會打下飛機咪算
Welcome Saul and Griezmann！

比英撚cap圖認證過既我表示
嘈贏又點 班英撚咪又係簽唔到佢地想要既德甲球員

我覺得呢兩個都好j喎
我本身迷Werner 覺得佢黎打翼打ss既係有一番作為
至於pepe 前場幾個位都打得 可以拎黎做後利雲時期既過渡

英超狗同西甲狗其實咪一尻樣
睇唔起其他聯賽 覺得唔啲佢個聯賽就唔識波
啲毒撚心態可怕到

西超姐 西甲另外18隊無辜的
雖然對比起英超big six 我唔算憎西超fans

見到樓上手足話要chiesa zaniolo 佢地目標應該都係意甲/英超 甚至西超
德甲佢地應該諗都冇諗過踢

打下j開心下都好

係咪堅認真想deal Sane

welcome sane
welcome griezmann
welcome werner
welcome havertz
一字排開

贏到開巷.gif

路明尼加彈指一開 三七氣流一轉 辛尼雲拿簽哂佢

點知變左辛度華拿
#又回家

唔適應中超第三度回家
跟住漢老宣布引援已結束

其實我幾鍾意佢呢種德式中鋒
買少見少

係真係慢左啲
制空力真係好好J

Wagner最大問題應該係first touch同passing太差

完全做唔到波
淨係得個頭可以二傳

無問題
肥鳩個陣一樣經常餵到埋口miss chance
咪一樣受人愛戴

zaniolo話明唔會走
chiesa條撚樣剩係識插水不了
德甲有var的

而家羅馬留唔到zaniolo啦
意甲都有var

其實是但買多一個都夠，陣容其實都幾完整

kicker報左接觸緊

雖然拉芬拿已經多季輪為後備！但球隊絕不可只用場中11名正選踢至季尾，尤其在三戰線魔鬼賽程及受傷患不斷時，巴西人都能補上給予隊友充份休息！也舒緩了球會在爭分時壓力。
祝願這位在背後默默耕耘的無名英雄，離開效力長達8年拜仁後，找到另一段美好人生😭🤟

系

越寫越好

真

第一次睇佢寫野感動到標眼淚

傷到九彩果陣你就唔會咁講

迷天黨蒲頭

迷哥迷鳩迷拉迷雲

估唔到你地衰到有一日要迷sw

人地就係咁簽人
我地就係咁同rebic pepe odoi 呢啲劃清界線

Uli Hoeneß has confirmed today that the club is working on the topic of Leroy Sané [SZ]

Anyway，我準備開新PO，大家畀少少時間我

後兩個劃左最好

好野就要迷

支持軒帥

Hi國王

sane 係咪傾緊馬體會個防中

已開新PO

Up

屌

你

聖

拉